門診免費驗毒拍烏蠅，逾萬人無交樽，全民檢測料僅一成人參與

本港第三波武肺疫情近日明顯放緩，林鄭政府才強推全民病毒檢測，更揚言會有500萬人參與。本報分析醫管局普通科門診派樽計劃數據，發現自7月27日計劃開展至8月15日，派發率只有85.4%，收回率更只有約67.7%，有門診一日僅得30多名市民索取樣本包，場面冷清，反映公眾參與檢測意欲低。有專家直指，只有自覺有感染風險及有病徵者，才有動機參與檢測，料全民檢測最多只有50萬人參與，僅及政府估算的一成。

任職裝修的淇仔指公司有同事確診，所以取樽檢測，認為疫情仍嚴重，就算驗過一次，日後的全民檢測也會參與，以免染疫累及家人。

支那：油水已get

沉默的藍絲呢

繼續沉默

傻撚咗先無病無痛俾人捅鼻

計劃目的只係回血
有幾多人檢測wfc

拒驗、拒碼, 係咁

我睇唔明
咩叫派發率只有85.4%
85.4%重唔高？點解會用只有
竟然有派到8成咁多，但我身邊一個驗既都無

各項武肺檢測計劃中，醫管局轄下22間普通科門診自7月27日起，每日每間向公眾派發110個樣本樽。

可以派110個樽但係派唔曬無人拎。

藍絲：要返工，不了

之後嗰個仲要插鼻

唔封關逼人驗, 驗黎托柒.

班藍絲私生活都亂到七彩
Check到有咪要比人知哂自己動向: 幾時叫過雞/比人叫囉

500慢人去咗邊

藍屍又出賣港共

我入嚟前以前得幾成果啲
點知一個8成幾
一個近7成
數字上又唔算低喎

驗左都唔準
鬼去驗

都話咗藍絲先係最憎驗，免費又點，驗完又唔代表安全，對功利嘅藍絲係冇用

星期五立會想過送中碼

幫手推：
20蚊張同建制唔該唔好再推個責任比人，餐廳商場應該攞「衛生碼」，唔係要人攞送中碼食飯！

沉默既五百萬死曬？

交樽仔可得3000蚊就搶住交

500萬人

唔係講笑，連我公司好多深藍廢老都死口話唔驗

50萬人會否成為器官捐贈給者？

無病無痛邊會去驗，驗完又唔係免疫

藍絲去晒邊

驗完中咗又要隔離, 當普通傷風感冒算

星期五立會想過監控碼，快的幫手推：

20蚊張同建制唔該唔好再推個責任比人，餐廳商場應該攞「衛生碼」，唔係要人攞送中碼食飯！

社會嘅大多數人踴躍參加

驗完 唔封關 放毒撚黎香港
驗完永久無事?
777個腦裝屎?
有常識既人都知 驗同唔驗 你都放毒 咁驗黎把鬼

啲樽拎黎裝嘢都好

返工先見到幾隻廢老排完又排
當去晨運打下牙較

如果d公司格硬要員工驗就大撚鑊

立法會內會將於下週五召開特別會議 將討論健康碼

推呢到有條link，入咗去之後包你爽到-1000 - 分享自 LIHKG 討論區

送豉油呀海馬床褥會多d廢老去既

錢就扔左出去
無所謂啦

政府角度

兩邊都唔企

太遠，不了

呢句真口呀

強制送支碼殺到嚟

派傳單咁，免費咪拎左先囉

咁都有50萬人去送dna俾支蟈

驗完中左仲點返工

有人去公司到派比人拒絕咗，派左唔收都可能納入派發率

同foodpanda 一樣，個餐離開左餐廳唔代表去到食客手

22億又白送

因為一個地方只有110個樽
一個地方只派110樽

按常理係爭崩頭
姐係派發率100%，需求率高於100%好多

但係實際派發率只有85%
姐係每個地方平均都派唔撚得哂110個

計返條數拎嘅人根本少得可憐

完全正確，我老闆仲話，驗黎政府推行健康碼

蘋果有時就係咁，啲文太譁眾取寵，雖然係撐你，但都唔該講下邏輯，乜撚野「只有」85.4%，稍為識中文都知呢個字唔啱。

想做鳩對方柒既都用下腦呀

唔講85.4唔低，收返有6成都唔算低呀，過半喎

返工不了

好波

醫管局轄下22間普通科門診自7月27日起，每日每間向公眾派發110個樣本樽，性質最接近全民檢測。
若醫管局每日派盡樣本包，7月27日至8月15日實應派出3.63萬份，換言之，派發率只有85.4%。

我諗個意思應該係話派得三萬幾份都只係得八成幾 而唔係派曬
咁做全民檢測個數據應該只會更加差
收回率僅約67.7% 係講派咗3.1萬實收2.1萬返嚟
其實即係成個計劃預3.6萬 實際驗得2.1萬冇乜人參與

柒婆話500 萬人喎，而家連100 % 都冇，唔係只有係點？
姐係高鐵每日客量只有預期乘客8 成

唔係強制嘅藍絲廢老睬你都傻
更加唔使提而家香港人對呢個政府不信任
所以全民檢測根本嘥鳩氣

冇病冇痛我驗你老母呀驗

弱智真係唔係扮，點有可能有500萬人驗

就好似果8億底褲口罩，錢就俾咗，理鳩你幾多人攞，攞完戴唔戴

班狗官真係弱撚智，搞檢測而靠自願，梗係少人主動去驗啦。好似之前發現確診，而只係叫人自我隔離，結果啲人咪周圍走囉。呢次班狗官搞單咁嘢，又唔知浪費幾多物資同公帑了！

lm

藍絲 公屋 老綜多

要返工咩？

唔係過，係討論

自覺 有戴口罩 出街唔亂掂野 多洗手
已經唔駛驚 完全無需要驗

不合作運動！？拎完唔交樣本，燒佢資源？

又要拎 又要交 咁撚煩 香港人緊係唔制

你就算上門驗都覺得你麻7煩

最好派多一皮 唔驗唔比拎

彩你都on9

只喺早上7:30-8:30派
又唔近屋企
點攞?

藍絲都係睇利益㗎姐，DNA儲存庫咁嘅樣，你估佢地唔驚自己利益受損咩？

藍屍仲驚dna送中啦屌平時走後門貪污坐大飛去中国call g你估佢驚唔驚

我地自覺無病點解要檢
都ON99

驗完就唔會中咩
留返啲樽俾高危人士好過

唔啱永遠沉默啦

再加各中資強逼員工驗先有呢個數

做得藍絲就多數係自私撚，我死我事點解要去驗。港共個如意算盤係咪諗住大下班港豬再加埋班藍絲支持，可以篤數當做到嘢。港共係咪高估班藍絲嘅能力，藍絲不嬲都係講左當做左

on9 啦
區議員又唔會帶班老嘢去
後生又唔會自己去
民賤聯又無哂號召力

你可以話佢文字上表達唔到個意思
但係佢個意思其實冇錯

全港得22個派發點
每日每個點得110個樽
每日得2200個樽供應
每日派1900個出去
每日收得返1300個
咁樣計一個月先4萬個
個demand要10年先可以到政府target個500萬
咁明唔明

又話六百萬人驗？

一成都嫌多

淇仔你死撚左去喇

鼻呢隻真係搵鬼做

說好的500萬呢

仲有後續健康碼，玩到全民杯葛佢點攪。

老中青藍屍都唔想俾dna中蟈

你開一至五，九至六
點去姐
唔洗返工咩

返工最重要

呢個係交口水咋

有口罩拿

錢已cap dna已get

淇仔咁鐘意驗
佢去驗埋我個份咪得